[世界級本土短片] 記得提父母買多份人壽保險

睇完寒左一寒 之後覺得好真實

香港就係咁扭曲